Aplicativo de Receitas, para totens de mercado.

O App deve ser migrado para atender outros tipos de totens

Exemplo:
  Avaliação 1 á 10
  Avaliação estrelas
  Opinião do cliente
  Catalogo de produtos, usar o objeto de receitas